UST Hall 4 18-19

Sell hall 4 有意留低tg

Hall4 女位？

係

因住入唔到去

高價收hall1/2/3/4/5女床位
tg : @Dllmdllm6

賣hall 5 女 full year
tg:omghallsell

hall 4 男 swap 女 / 女swap 男